究竟黎明講既係廢話定金句?

慢事有商量
慢慢就得

俾面咪叫金句囉，
試吓街邊有個退休呀伯走埋嚟同你咁講，
你會唔會有啲茅塞頓開嘅感覺？

唔係好明空肚食早餐

食早餐前飲杯暖水等個胃function吓先

咁水算唔算早餐

鳩句

我一直覺得核心外圍嗰句好有意思

同佛教嘅世界觀有啲似